我生到咁樣衰係唔係神既考驗?

有冇人可以解釋下

圖都冇你話係就係呀？

神做嘢唔使你教

你通過咗

你投胎時 上帝叫你揀難度，e.g.容易，困難

你想有挑戰性，結果揀咁地獄級。

所以你個樣會咁。

樓主未去到上帝嘅失敗之作啩？

整得你咁撚樣衰就係要喺你身上顯出神嘅恩典

我仲要係鍾意男人,但佢設計左副男人body比我,搞到我冇得識直男,我死左實會搵佢算帳

我無諗過難到咁

高難度玩家係辛苦d

當神俾機會你展示技術

想end左呢個考驗可以點做

實際啲可以考慮整容

我有d似百變怪

樣衰嘅hehe係究極級

哦 原來gay既 咁我走啦喎

gay

我只係想有個人可以關心下我,我需要愛

死gay佬

yes

[img]
同佢差唔多

實有架

個樣好惡 有種威嚴

好似我